核彈都唔割

講咁耐到底幾時先做到
睇下對家點樣演繹核彈都唔割
黑警記招兜大圈護自己夥計
藍絲文宣抺黑勇武 顛倒是非黑白
零指責黑警做過既野

我想講我都唔讚成機場私刑打人
但你問我立場有冇因為咁而變？
我都係冇撚變過 都係核彈都唔撚會割！
我明白現場係有好多鬼煽動大家
但希望大家冷靜唔好比憤怒令自己變成最憎既果種人

呢場運動相信大家既立場已經歸左邊
只要大家唔割席 堅持立場
做錯既 再反思 改善 做得更好
呢場運動我地一定要贏！

核彈都唔割

希望大家真係講得出 做得得
唔好因為前線一次錯誤就打算割
無論點都應該支持 有錯我地事後再反思！